［12 22 準時到］ 李斯特城 對 利物浦

世界冠軍軒達神

C̶h̶a̶m̶p̶i̶o̶n̶s̶ ̶o̶f̶ ̶E̶u̶r̶o̶p̶e̶
Champions of the World
英格蘭足球歷史上首支單年度「國際三冠王」的球隊，利物浦！
🏆🏆🏆

Slow

單手舉再雙手依下柒左

高daddy

安心訓

世界隊長

slow

屌你老母

Check賽程

做緊節目都玩fb

FIFA

文尼Who fucking care 樣

文尼:

屌 taa恥笑

有冇link仲播緊

個盃太細

做乜撚野貼亞洲盃

難以置信 Gomez 竟然120分鐘無派膠！

阿樂個表情係:你舉左呀？

67都搶黎影張相先

真利？

想睇埋巡遊先訓

杯都捧埋仲想陰D 陰D 反軒既人係咪智障

捧得少 唔好怪佢

估唔到準備咗咁多歌

短人唔交戲

獌車無拎過？

有3個巴西妹相未？

贏硬嘅咪準備多幾首

佢平時捧起你多

low work rate

睇完呢張
睇返亞洲盃真係

同求

咁實係歐聯興奮D ge

中場得番軒啦米基
估唔到未到一月已經崩盤

屌 終於有得瞓

軒隊差一個聯賽冠軍就可以正式宣布成就超越謝4

車輸馬體會？

今場close shot佢爭頂多到我以為時空錯亂

現場睇果陣都無覺咁撚柒

無試過同年拎哂3個

好似係哥連泰斯

黃藍是政見 反軒是無知

五日後打李城 點搞

下次就係攞隻大野

咁樣傷法 你地估jones遲下有冇機打正選

文尼心諗覺得曬鳩我時間

贏埋李城又要同曼城爭

嗰陣我地都慶祝得好開心...

沙短真係去左植髮

咁多人傷 可能改變主意一月簽多個人

差d輸比李城

Alisson Becker has saved 95% of the last 20 shots on target he’s faced.

19 out of 20 🤯

90m 加番sponsor 咪成億美金
對番英磅都唔少喎

想太多了

開始上力啦

簽完南野傷ox，一出一入都係冇多到人用

邊爐冇牌好慘

飛機盃獎金咁多

軒巨由比人屌剩係識橫傳
去到而家下下長傳比到咁毒

艾利神

d英國人同其他人分開慶祝

果時我同啲fd走緊
聽到人講 襯佢地慶祝好快啲走 等陣塞到仆街

冇報就冇份？

未必，matip同邊爐都係一月中至尾復出

睇F$G嘅作風都唔會買人頂一個月左右

頭先開雙mon睇
好彩李城都打得唔算輕鬆
由頭爆到落尾完全唔放棄
消耗應該差唔多

lovren

假利

老虎都無

啫喱走埋去 R fd

大把人贊助
中東班友

日本仔

有狜一招睇

下年就解散英撚小圈子

好多隻游艇

我果幾個fd唔係利
佢地陪我睇

現場睇到古一招值啦

唔知古球王今日開唔開心呢

雖然法賓奴同老虎冇份
但都有PO IG記得上次AB1超級盃都冇PO

咁啫喱都係英國人

斷咗道氣真係有影響 希望下場趁我地打士氣波贏埋佢

真
嗰日最後一齊走 好撚好氣氛

分離分子

買飛機嘅盃

巴西人唔衰得, 打得好個名可以傳遍巴西祖家

仲以為之後有機會踢？

個嘴又抽住抽住

呢個盃唔係話參加就可以參加架喎

贏獎金都唔買左右閘替補

單手知柒咗唔夠半秒即刻轉雙手

單手果下柒左

邊奴啲腳趾甲黑哂

你咁樣同蘇格蘭人講，就好似你俾人話係中國人

想年年都參加

好撚柒呀屌 唔捧利了

原來明奴有個歐冠紋身

jm

買多幾個人啦屌
中場傷哂
la子季尾走
買定

唔係話冠軍10m usd?

其實唔柒 即刻雙手先柒

起機盃

由香港出發
到馬德里拎r聯
伊斯坦堡拎r超
再到多哈拎世冠

香港屈到

你地講完再睇張gif笑到我仆街

荷蘭嗰堆都有影合照嘅

我追po有人話90m

捧得少杯係要練架啦，成班又反軒

重有黑人孖寶兄弟

沙短成個on 9仔咁

係 keep住單手咪幾型

唔夠力

咁就一世

10m us 左右啦
玩fm 好似有6m 英磅

俾番個唔柒既版本先

邊度講90m 我睇個篇文係話5m

改制先90m

柒開唔驚

Prize money (USD)
Winner $10 million
Runner-up $4 million
Third place $2.5 million
Fourth place $2 million
Fifth place $1.5 million
Sixth place $1 million
Seventh place $0.5 million

邊個吹到有9千萬

睇返老虎激動到

我聽余德承講冠軍10m亞軍6m

ab次次捧杯都企到好後/開
好似無名英雄咁

First English team to complete the continental treble 🏆🤩

岩岩夠買南野

成手亞軍
得呢個先痴到冠

屌摩都係
零零舍舍得一條友着白色衫

10m usd都夠買南野 fsg又贏

佢老友啱啱走咗
都係職業球員意外走咗
件白T印咗佢落去

預示走人

留意到我軒越捧越hea

失落世界盃係慘

ab 都係著白色衫架喎

lulu

岩岩先知，講番聲sorry

落後唔抽筋lu

希望捧英超個時唔好咁hea

沙短次次都企最近

英超個陣可否比2滴眼淚

d獎杯越捧越細

不過係歐聯/英超先有咁大隻, 世界杯都係好細個

希望個時仲在世

依加望到屌摩先諗起其實上年歐聯佢有冇出過

借caulker啦

原來恩斯唔覺唔覺入咗十一球.......

係咪聯賽件衫都會有章

歐洲->歐超->世界
個名就愈黎愈勁
個盃就愈黎愈細

有少少掛住摩獸

影相都短人企前啲啦

入得多過曬三叉。

個盃太重壓到屌摩弱左智

好似有場波圖有

雷耶斯

但一場比人炒9球

金章自印 定出特別版?

黎緊心口有章好唔慣

兌返港紙都冇九千萬

打乜賽事先會加世冠章？

r聯

男人老狗冇所謂啦

希望下年nike件衫唔好太柒

#ingsback

即係加兩場就收皮

下次轉制加到20幾隊 4年一次 億幾美金

原來等改制先有

國際足協(FIFA)剛宣布，這個比賽會由七隊擴大至24隊，全新的世冠盃冠軍獎金成9億幾港元，入圍的參賽球隊最少都可袋1.55億，FIFA相當重視，為了這個比賽，紅軍派強陣出擊。

下季先有

話曬金章
柒都要焗買

早安咁快手

有冇清甩過臂章
上年件波衫想印歐聯
唔知道著+洗咗好多次會唔會影響甩唔到

下季無歐聯踢點算

最少都6場喎

Miss u lulu

4年後重係唔係軒捧盃

On9 Fifa
歐聯唔夠仲整個夏季版歐聯

淨係買塊章貼響屋企留念

皇馬聯賽嗰件都有金章。點解我地冇？

冇lovren 先有冠

鏝城咁旺，真係連勝到季尾唔奇

都唔知幾時有得打轉埋做教練唔定

點樣24隊
每個洲份嘅兩隻盃冠軍(假設每個洲都係有兩隻盃)
都唔夠數啵

佢鳩揀堆出嚟
唔通亞協冠軍都有得踢咩

預佢全勝都得了
頂撚住唔好輸多過4場

照計場場都會有

歐洲6隊

無人會嫌錢多
越多賽事越多油水

人地蝗。聯賽都有金章喎

衛冕冠軍

諗起米佬打左咁耐終於頂唔順乜都冇
早安真係做左生涯最正確決定

背傷 不了

歐聯...

最後去返利物浦攞英超

改制後，2021年起世盃冠將會每4年舉辦一次，參賽由此前7隊擴軍至24支球隊。據此前提案，歐洲將有8個名額，南美6個、中北美及加勒比地區、亞洲和非洲各3個，大洋洲有1個名額。隨著更多勁旅加入，料世冠盃觀賞性顯著提高，商業利益也隨之提高。而為了增強賽事吸引力，全新世冠盃冠軍獎金為1.2億美元，其他參賽球隊的獎金至少為2000萬美元。 8隊先岩

屌唔記得左有份

應該全部比賽都會加

英超唔同啲掛
連字都係自己一套啦

早安係洗版狗

好似蝗狗咁攞3年點算

之前獌拎英超都有加

樓上話得R聯

佢打漏左英超姐唔好怪佢

獌果年好似都有
太細個唔知有冇記錯

佢就爽 1黎2個冠

應該所有比賽都有權加 直到下年世冠決賽

唔係唔搞啦咩

係 D熱狗恨唔黎
睇死摩狗幫唔到佢地捧大盃 最多得個fa cup/league cup

搞埋下年先改制

咁咪終於有金章 可以係英超串柒人

咁搶口

南野真係好好波
又多一個利迷

仲有邊個反軒？

18 League Championships
7 FA Cup
8 League Cup
6 European Cup/Champions League
3 UEFA Cup
4 UEFA Super Cup
1 FIFA Club World Cup

#LFC are the most successful club in English football

又過返獌狗頭

Flamengo manager Jorge Jesus in his post-match press conference: Liverpool did not have any scoring opportunity except the goal.

深夜西波都捱到完場
真利

本身就過左
而家47:45

早安仲開心過D正選

可口可樂盃要等下年喎

All you need to know about the gold FIFA Champions Badge Jürgen Klopp's side have just earned.

#LFC will be allowed to wear it in the Champions League, but not the Premier League as it stands.

我地都有金章安 金章阿祖安

無啦啦又多左人識 扮都要啦

收皮啦明奴有球彈內柱一早入得啦

唔係有個黑雞幫你頂住 一早輸左啦

驚閪

多謝班鬼佬tag錯人，搞到多一個利迷

UEFA will allow Liverpool to wear it in the Champions League this season and the next. However, it's not set to be permitted for matches in the Premier League.

In the FA Cup, if the club wants to wear something different on its kit to what's registered with the Premier League, then a formal application is required.

醬：

齋計明奴啲chances 都夠佢戴帽

BREAKING: Liverpool's conquering of world football will see them proudly possess the gold FIFA Champions Badge for the next year.

UEFA will allow Liverpool to wear it in the Champions League this season and the next.

今季R聯都有

谷人氣 幾叻女 波大有腦

是但啦
佢都輸左個盃 點話點好

早安個人好撚歡樂
對衣家隊波氣氛都幾好

失去咗先想珍惜

點解之前獌得？
迫害我地

佢有R聯
佢主人冇

得返兩場

and the next

一講摩就算天光你都會秒回
岩岩踢緊果時又唔撚見你

專心屌緊球證

啲日文唔記得哂
剩係睇得明第一句恭喜我利同第二句明奴好型

法林明高啲fans 大聲到
利得好少英國球迷飛黎
入完波先隱約聽到bobby 首歌
仲要慶祝個時好多fans 都唔識唱ynwa

但今場好睇對面好進取完全無悶場

但Gomez一定要拍VVD
拍住VVD=VVD 2.0
唔拍VVD=lovern 2.0

小妹胸大，個章會好立體

諗起vvd變Gomez deluxe 果場

由失業變成而家世界冠軍，我諗佢發夢都諗唔到

Jürgen Klopp on Alex Oxlade-Chamberlain's ankle injury: "I spoke to him. When he landed, he got a kick and rolled over on it. He feels OK, of course it's far from being perfect but we have to see if it's a stretched ligament or partly ruptured or ruptured. A big shadow tonight"

佢打中堅quality係度但未夠經驗未有class，上場拍軒，唔好話帶住軒踢自己都收埋皮慌失失，老虎 matip仲傷緊希望佢打番傷前個水準，得22歲慢慢黎

一開始好似唔多興奮
但入到更衣室都係high爆

今季啦子last一季 可以拉尾有4個冠軍

Linders 開心到
佢都幾好彩 出去挑戰坐正失敗咗
咁啱撞正石內卜走 又有位可以返黎
仲要做好似比以前更重要既位
再執三冠

講時講 石內卜依家咩環境
阿仙奴都換咗兩次手

廢中冇咗大腦唔得

全季最難打ge 3連終於要黎 李城sheffield狼隊

捱過就有好日子過了 最衰南野未黎得幫手

不嬲1-2月先最難過

係 到時就會和一D你估唔到嘅球隊
上年連和西咸 李城

張伯倫傷幾耐

【紅軍首奪世冠盃】

2019 FIFA 世界球會冠軍盃冠軍：利物浦

球會贏咗隻盃、贏咗£3.75M 獎金
球迷贏埋個金章

金章玩法：
歐聯：UEFA 畀熨
英超：賽會唔畀熨
足總盃：可以向FA申請

上年對紅星咪出過囉

世冠盃決賽利物浦大戰法林明高，球證執法成為焦點，除於完場前睇完VAR後吹走紅軍12碼外，加時上半場法軍守衞於禁區內明顯手球，亦當睇唔到。事實上上半場球證已多次不公，當中包括沙迪奧文尼被犯規在先，但文尼扯開對手時就拔黃警告呢名塞內加爾國腳。文尼當時極躁，完半場時更加想發火，但安德魯羅拔臣當時霸氣出現，被影到同文尼講：「我會搞掂佢同你報仇，你唔使擔心」，堅係型到裂。

今戰利物浦多次被球證針對，上半場一次於對手禁區接應角球，佐敦軒達臣同華基爾雲迪積克被侵犯，但反而罰紅軍，最離譜完場前文尼單刀，從鏡頭清楚睇到法軍球員從後跌到文尼，但球證睇完VAR後，不單冇畀12碼或罰球予利物浦，更直接判法軍冇犯規，好彩利物浦最後奪冠，唔係就真係有故講。

人地東網都係咁講，出面班盲反仲話返我地嘈，無腦嘅

最緊要冇傷，士氣高昂咁返英國

張仔get well soon

有冇得淨要章

排牙仲令過塊牌

白到似假牙

每次拎冠都諗起狜仔ge犧牲 冇佢冇呢3個冠軍

用心良苦我狜 fsg快d買佢返黎

There is a possibility that Pepijn Linders will be Klopp's successor. Lijnders is hugely respected by FSG.

But 2024 is still so far away and so much can change between now and then (@JamesPearceLFC)

活本 去左邊

如果社區循都有就好

劍指英超
足總杯

想知

傷2個中堅3個中場
可唔可以冬季即簽Berge頂下防中
同埋搵個有經驗中堅

西咸好撚鐘意對利踢身價波
平時又唔見呢對西波咁勁

猁狗一定要輸唔該

1千萬都好柒多
夠買南野

即係我利黎緊拎唔到歐聯都踢到下新世冠？

仲差幾多個盃 神軒先可以起銅像

邊撚個啊你

法國每次決賽都要交屁carry

決定左下季印佢 真核 太低調 大家都係非洲

但係班人去哂吹奏沙拿 唔撚識波

希望ox子冇咩事 放心啦有mina係到隨時準備好

瞓得4個鐘就要起身
垃圾利咁就用咗我兩個鐘

噚晚場波
我想讚吓 joe Gomez
呢場波係我見過佢打得最好嘅一場波
個人認為
佢用波能力同喺做決定上唔算好
但防守攔截能力，包位，身體對抗能力，速度都係唔差
如果擺佢打閘，而因為佢嘅用波能力，並非上算
但如果打唔需要高用波能力嘅中堅位，就會比較適合
之前佢打中堅時有一個問題
就係佢打得幾高章，亦因如此，佢成日都因此而有失誤
而今場波
佢打得進取，唔被動，即係唔畏首畏尾之餘
唔玩高章波，唔刻意表現自己
盡量做得簡單，唔複雜化，但又小心機警
即刻就好似脫胎換骨，打得信心十足

我瞓咗兩個鐘咋

明明上季都仲話緊佢係影分身

對面少用高波

今場基達一對茅柴就失色唔少
對下體出佢會危

唔出佢就要出啦

我想講 近依一年對軒既印象真係大改變
唔記得幾多年前仲笑佢叫佢軒美斯 成日反軒
但佢為球隊真係付出唔小 8號位又踢 6號位又踢 有時右閘中堅打埋 上年歐聯佢喊又真係俾佢感動到
雖然都會屌佢 但唔反軒了

反軒都係冇乜良心

連續2年決賽

認同

軒為球隊默默耕耘咁耐 終於有回報

老虎隻手

今場嘅入波係由我地世界冠軍隊長軒達臣策動

見到呢啲就聽番首垃圾利定驚
明明就唔會攞英超

今場出左3次手術刀

我返嚟喇！拐杖！

想像下明奴寫信比古：

你好嗎？你走左之後，有艾利臣同法賓奴同我一齊玩，好開心呀。如果你都係度同我地一齊捧呢3隻盃就好啦。

唔知巴塞有無巴西人同你一齊玩呢？
.
.
.
.
丫唔記得巴塞唔要你tim

所以好鐘意早安

拐杖對佢黎講真係用到熟哂

好撚諷刺
佢一走左之後利就一步步咁走向世界列強之路
由歐決 到下季踢走疤再贏歐聯
再而家又多兩冠係手
真係唔知佢會咩心情
而家已經冇話憎佢 係有啲感歎

佢留低嘅係一份心意
唔係負擔

南野條片咁快90幾萬人睇
日本人真係唔野少

古要追逐夢想 但係要有力量去受期望同現實間落差帶黎ge痛

幾時肯先買左右閘後備

諗起條meme video
廢中對古講果句 I don't miss you at all

點撚解係沙拿法金球
明奴場場絕殺wo

商業成份

呀j假利 琴晚無睇波

睇到綿龍細個由巴西到自己一個離鄉別井勇聞德國 到依幾年終於安頓好搵到歸宿 少數鐘意英國/利物浦而唔係一定要去皇巴ge 南美球員 成家鐘意利 到依家贏3冠 有d感動

真
仲要俾沙拿搶撚埋個獎
踢波幫隊友多過自己攞功勞

可能下個月托柒有機會後備上

攞埋唔知點算 睇開垃圾利 接受唔到

算數啦呢啲濕鳩獎
去阿拉伯地方比啲中東佬打下飛機咪算
Alibaba 呢啲不知所謂嘅獎都唔知為乜
同埋老實講第一場沙拿功勞好大
唔敢講一定佢拎但都算實至名歸

半年都冇就有兩個大盃

冇睇一兩場，張仔之前仲好地地，做咩尋晚要棟拐杖？

由利post得牠首，savage同神達軒迷軒
走到今時今日

kelleher 一心去到 點知去完elliott又過番黎 結果kelleher無份捧盃？

米佬總算贏過歐聯
但係如果佢唔走，就有英超，仲要有10場8場踢

宜家都有比甲攞

‘When he landed he got a kick and rolled over on his ankle,’ Klopp said following Liverpool’s victory. ‘He feels okay, but far away from being perfect. ‘We will have to see if the ligament is just stretched or ruptured. ‘A big shadow but that’s how it is in contact sport. He seems to be okay.’ Firmino scored Liverpool’s winner in Doha (Picture: Getty) Oxlade-Chamberlain will be nervously awaiting the scans on his ankle as he looks to avoid another setback in what’s been a stuttering start to his Liverpool career. The England international sustained a serious knee injury at the end of the 2017/18 campaign and subsequently missed the majority of last season.

仲踢左6場歐聯
留係度就得2場

留意到朗拿根已經成為世界冠軍龍門

後備龍可能長期都齋坐
但佢做得好鬼開心x
真係棧鬼

個金章係下年先有定補印？

咁你諗下佢以前咩水平先
而家咁樣佢執到啦
唔係個個都想做世一既

佢今年歐洲超級盃先係職業生涯第一冠
仲要一嚟就有幾場波可以落場踢+贏哂
都呢個年紀正選後備唔緊要啦

軌獌果時無拎過世冠咩?

咁既年紀有大杯拎算係咁加

歐超輸比辛尼特

軌輸俾下體同拜仁

呢季有兩冠，希望順順利利拎埋英超。再其他當bonus算

應一個輸超盃 一個輸世盃

踢到75分鐘，爭頂完落地比南美狗掃到
可能扭親

神軒想比大家分到捧邊隻盃

有冇人好似佢咁勁 2隊波都拎呢3冠

留意番係拜仁拎3冠個陣佢係同對手 法林明高個拉芬拿一隊

睇啲相其實好多張佢都無杖
可能只係precaution

越嚟越多頭髮

會唔會沙短先係幸運童子相反古

張仔應該係拗柴，佢ig都講唔係好嚴重
應該抖1-2星期hopefully

唏鳩噓

條路自己揀

好撚攰

佢自己行出場 同場影相個時丟低碌拐杖

應該唔嚴重

Can子宜家場都無得出
肯借返嚟半季都可以俾佢癡下冠嘅

下一張要係德甲vs英超捧盃圖

因為冇踢過巴甲
佢一直以嚟喺國內都被睇低
國家隊排位都係較後
今次終於喺國人面前威番次

世界上太多足球員 做到冠軍球隊既後備已經好多人恨唔黎

鏝3隻左閘仲想買左閘你睇下利

唔係咁講 早安落場未輸過
如果係米仔可能派左膠了

不了袓咁多老人都搶唔贏

其實好on9，唔係為材是用明明佢夾到古

Mandy唔掂咩？
辛真高就算啦 同米拿一樣客串

巴西咁多才
更何況唔用仲好 唔想佢為國家捐軀

哥狗話要補前鋒 中堅 左閘
中堅同前鋒都算有理據左閘真係儲咁多做乜

辛真係最撚勁wor

班波d體能真係好好 踢加時都仲衝到

有四五日抖先對李城應該冇問題

Mendy攻得上過屌摩
辛應該佢自己都唔想打左閘

始終都要搵番個長期既正選
米拿當年踢得好都要搵番個正宗左閘
光頭仔對利完全唔掂 mandy應該成日傷

Jelly 真係man到仆街

用左咁多錢執後防都仲係要繼續執

米囝可能會輸三場左右
如果係卡膠可能輸晒10場

後防e+我覺得係難執過前鋒
big 6你睇番隊隊後防都有問題，已經講緊係大球會

又贏盃，FSG肯課金買後備未

科左7.25m啦 唔夠？

你都傻
贏到冠軍仲洗錢買人？

Laporte 傷太大影響
同komoany 走咗
淨係多個rodi防中

填左世冠獎金條數，FSG 一蚊都唔洗出

要開性誕p

仲要有個冠係佢守返黎，唔係完全靠痴

恭喜我利
明奴好型
Fans個開心樣《

加時個陣差啲要鬥到十二碼
如果要去到踢十二邊隊會有利啲？

啊仲有水貨望落同貴賓犬好似（個人意見
我好鐘意

（好似係

3點半見

睇 live 果陣見 ox 係咁用手拍地，以為又整到膝頭哥

Robertson to Mane: "I'll get him, don't worry!"

係咪同老虎一樣都係抽筋咋

睇得出佢有鬥心 唔憤氣又傷

隨時扮傷逼廢中換人

當年見佢執後防係買巴禾同擔泥佬真係笑死根本就求撚其買人

巴西佬最叻玩到你燥然後做傻事
Jelly驚文尼抵唔住頸 做傻事

覺得佢係唔甘心做返正選依加又傷

道得巴禾係巴塞踢得好架 擔泥就廢開買佢比較有趣

咁我覺得明奴踢法唔係個個識用
正常教練會想要個高產射手正前多過假9

兩個重要絕殺

米仔都同早安一樣 神經刀

唔知官方channel會唔會出Inside KHALIFA

早安之前踢順左好穩定又有神救

小朋友 第一年睇波？

驚咩，就快改參加方式

藍斯都係坐多過踢

世界盃真係慘
比條0入球垃圾耶穌霸住 搞到5場加埋都無出到90分鐘

好型

Can子應該有一刻以為自己可以接基迪拉做正選

其實佢係咪渣士買

同基迪拉個樣似啫

有傳用黎交換psg parades

應該利記大部分球員都唔係領隊買

次次贏兩球，早安就會送一球比人

為左文尼 贏左都走去屌隻拉芬狗

屌 文尼仲要眼甘甘咁係隔離望住 好似個女朋友望住自己男朋友幫自己出氣咁 最後仲要多謝返jelly

好撚型

死都要出matuidi khedira

有冇隊廢林明文既職球員賽後訪問睇下？想睇佢地個酸樣

Robbo似係好有義氣d人 小妹濕左

煙鏟呢啲典型廢老

張仔跳到毛巾都甩埋應該冇咩事啦

算啦
佢唔走利邊有今日

利=當年紐卡素

迪布尼傷左咩？？

屌你

臨完幾分鐘贏緊2粒佢仲全力爆
爆完之後就坐左係度話要換
唔知抽筋定真傷

琴日列隊個時見到佢好熟悉咁用支拐杖去支撐住自己去拍手就覺得好唏噓

勁到受傷

面對紅軍的巨大優勢，哥迪奧拿評論道：「今仗是球隊今季最令人滿意的表現。對熱刺時表現更出色，但以和局收場。」「其實我們和皇馬、巴塞的積分差不多，這不是問題。我們的問題是，有一支球隊（利物浦）17場裏贏16場和1場。向他們脫帽致敬。」早前哥帥更在接受Sky Sports訪問時指出，對一支球隊來說，無冠球季並不是災難，即便是無冠亦可以享有好的球季。

屌你呢樣咪我地上年ge感受

琴日鏝李踢到榜首之戰咁兩邊都勁有火
完全由頭全力跑到尾唔識收

文尼好毒

嘩屌.呢D遲早下海

轉會委員話要買明奴,渣士要BTK,最後兩個都買左,但兩個都唔識用

其實佢係咪真係做咗利迷

真係幾正
打番個J先

我諗會既

做球迷門檻咁低

尋晚已經打左
性誕節無人約又可以打

隻腳無肉WO,0肉地WO

要個靠樣搵食ge女人捱夜睇場凌晨波我信佢真利左

屌定唔屌

正確黎講係tc買 但渣土冇說明書

個世冠章下年個件會唔會有？

幾個無人約既利子約埋一齊打咪有人約

軒佢努力耕耘 每樣事做到滿分

佢同張仔都係呢隻

皇上場打巴都仲帶緊

文尼帶隊上頒獎台果下好型
VAR吹番轉頭個樣又係好搞笑

其實佢地市聽唔聽得明大家講咩

諗緊今年攞三冠+英超
買今年個件定下季好

南野條VLOG成M view數

btw 文尼jelly都好撚CP

文尼暑假後歸隊就去笑鳩 jellyyou played very bad yesterday
跟住補左句 without me, coz I will help you and be your supplement

又connect多個功能組別

拉芬拿踢拜仁 我諗都識少少英文既
國際舞台佢好有經驗

越黎越靚仔

英文聽唔明，但fuck you之類應該係國際共通語言

貴賓犬

12月25小圈子互射聚會

1. 樂子
2. 易碎物
3. babykeita

4.比D掌聲自己

法國嘅後備席應該凍過意大利

要陪女
冇得黎

得啦, 好閃呀

真隊長格
利物浦而家有咁多國家隊隊長
加埋軒 米
真係實有人出頭

robbo屌完佢之後米叔就過嚟打圓場

利係第一隊英超喺同一季拎晒三個盃
獌08年拎過世冠 但超級盃輸俾辛尼特
軌就超級盃輸俾馬體會 之後世冠輸俾哥連泰斯

高普賽後訪問

J左133232次啦

依位日本美女都比沙拿吸引到

英撚隊長其實軒適合做好多
唔明claim有咩領導才能

講到雷耶斯係d不知名球員咁

2014世界盃後 陳仔做左鼻屎佬契仔
因傷踢唔到2018世界盃後 就脫左契 之後仲要係祖記都坐多過踢

基迪拉仲好打得

祖中場太多人

馬度迪
拉比奧特
藍斯
彭歷治

藍斯自己係咁傷無計既
不過人工比阿仙奴個時double左
有聯賽冠軍 好過係阿記啦

我唔撚記得佢名得唔得

咁都有得抽

P$g會要佢條廢物？

sancho過車了

Can先得25歲
佢返黎我都幾歡迎
不過報價2000-3000萬 祖記真無痴撚線

Robbo依類好錫隊友

琴日沙基利得一腳好波

BTW, 黑警死全家
每日都要提

隊波真係好團結
其他隊耐唔耐都有好內哄新聞 又捉鬼依樣果樣
唯獨利都係咁上下一心

果下最重要

氣氛真係好好

冇記錯前排先有人講文沙不和

要印佢波衫了

咁撚貴fsg點會買

隊友唱Si Senor

Marketing

我信有不和
但都好快拆掂左 而家又變返好朋友

反軒的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑

133232

高普識教+球員本身夠humble

踢波無紀律性 成日逞英雄
又玻璃

唔會去車掛
去車普子咪又要走

FSG正仆街，吊左佢成年先肯拎少少獎金買日本仔

當初2簡1

2個新星 Phil Jones 同神軒

1個開始有冠軍命 英撚做過隊長

1個又廢又係咁傷等賣

大家都係愛足球既孩子

我軒天天J 簡單一個道理 怎麼不看透

mane唱Egyptian king

拎聯賽果下好想係高普企最前捧

不過接道理得車同獌會肯買

其實鏝唔係辛尼走咩?
點解佢地好似唔想要咁
定係太平要托高d價先買

應該係sancho唔想返鏝姐算半反左面？

Mane : very very good friend. The Egyptian King~~~

未完場始終唔好慶祝住

fsg:買新。sancho

仲要買親都唔係普巴呢d搞屎棍既麻煩友
早安 沙短 雞達個個都日日笑笑口咁
成隊都好歡樂

Vvd每次都好低調企到好後

Sancho 一定唔會買啦，又貴
Mane Salah 鐵膽，後備有 shaqiri mina，幻幻 elliot jones
反而中場同左閘唔買真係痴撚線

人高咪話企後

費奴中柱果下真係好傷
如果入既話真係世界級

vvd企最前實完全遮哂後面果個啦

過左今年之後高普係利領隊黎講嘅歷史地位會上升幾多

拎到英超同拎唔到英超爭好遠

諗起下半季 隊隊都要向利復仇

連班星都冇架子最重要
有啲人勁左就會扮大牌

命運就算軒巨流離 命運算曲折離奇

命運就算恐嚇著你做人沒趣味

別流淚心酸 更不應捨棄

我望能 啦子永遠陪著你

你地成日笑沙短
明明基達ox都好矮
中場如果出佢3個啲高波輸曬

ab先係
歐聯個次企最邊 之後自已走慢慢坐係台到fingfing 手
今次仲要人都唔見埋
明明佢係英雄黎 太低調

都已經好撚勁 帶成隊利復興
你見Anfield 張最偉大領隊s banner都已經加左佢上去

哥狗咁要面，點會肯買返走左嘅人

香港女仔肯定鐘意沙拿>F9>文尼
啲人話沙拿個樣好Q之類

暫時都叫冇人扭屎忽話要走果d

其實沙拿都係
次次都係縮埋左一邊咁
反而文尼就好盡情

識有利迷個女朋友鍾意明奴多d

因為算最型 3個入面
贏身高同打扮

拎到英超應該僅次shankly
拎多幾個英超應該係最偉大了

咁拎左歐聯就點都齊名架啦
拎到英超我當排shankly之後架啦

點都好 唔好有人好似隊友華咁搶盃就得

有時唔到你唔信邪

謝拉特同沙比

啦同軒巨都係相愛 5-6年到

你 唔等於全香港女仔

都唔同水平

我個人鐘意係F9 文尼 先到沙拿

隻帶棗兒真係好撚岸鳩

小妹認為軒>all

文尼 F9 沙拿

入左軒就有助攻

有個女仔fd唔睇波都follow沙拿

有無靚既捧盃相share

成熟有品味既會鍾意軒

軒沒記錯好似呢15日內5場波都踢滿

我軒有球波射得幾靚比人撲到

個球所有人都嚇左嚇

Agger

軒一係唔中龍一中龍就係好撚靚
呢球真係有小小可惜

小兒麻痺?

跟住個龍抽筋

英超歷史入面
高普係利既成就已經拋離其他利領隊幾條街

琴晚睇沙短成個弱智咁

射到咁中間好難撲唔到

好少見軒射得咁靚

岩岩係reddit見到想share
軒式捧盃睇幾多次都唔會厭

我唔特別睇但因為靚仔follow 既係大巴拿同mount...
fo沙拿真心咩......

set落去個下見到係軒跑上去已經屌定先
點知射得咁撚靚

屌簡都係和平分手

單講榮譽而家仲同肥賓差唔多
但拎埋英超就過了

移情別戀了

睇tvb既智力係得咁多

琴日一件la子換入就屌一聲
好彩琴日又算係咁，冇上場咁離譜

狜

髮再生

冇位

高普依家呢隊勁好多
肥賓當年拎歐聯根本幸運成份佔左七成
依家呢隊真材實料
高普未拎英超根本係運氣問題
97分肥賓呢一世都唔會做得到

一早已經係

不過jelly好多CP 無野既

The sun

英撚影相冇高美欺份

作為CP鑒賞員
成隊最多CP就係VVD同jelly

所以咪單講榮耀
不過當年中場都係勁過而家

中場勁過，但前後都係衣家勁啦

揸機

邊度可以睇慶祝片？

幾時影隊相
好耐冇睇過一張有盃既合照

廢奴尋日有兩下挑過人
都好撚勁
撞柱果下唔抵

不過入波果球都好驚佢省中番人

如果英超 加位定19

省中左 照入姐

唔明點解唔換老母

緊係啦,成日買D毒撚返黎
毒撚比人恰到上心口都冇聲出
老實咁講真好多都係慢慢係2線打到上1線,佢地冇玩野既本錢
係古天犬一朝得志就背傷又盛
仲有韓妹子你過去服侍咁多大位大佬幫助佢地舒緩壓力

05個年馬斯查蘭奴未黎
沙比未算好勁
係君子狀態癲峰

肥賓最勁個陣係09年
但只係曇花一現

我覺得係個輕傷未好哂

未完全傷好所以唔勉強出住？

我都覺得係
睇下老虎

【好在唔駛射十二碼】

尋晚場世冠，如果互射十二碼，法林明高勝出機會好大，因為佢哋有全世界撲十二碼最出色嘅門將 Diego Alves！

呢位仁兄响西甲時面對過 47 球十二碼，對手只係入咗 22 球（超過 50% 唔入！癡線！）

佢職業生涯面對十二碼嘅統計，係 40% 撲出/對手射失。

如果冇記錯，佢亦係唯一一個兩度救出 C 朗十二碼嘅球員...

la子尋日出黎控制節奏做得好過ox同keita

可能本身佢快唔到
D波睇定黎傳仲好
而且波底唔差, 至少hold得下波, 冇咁易失控球權

睇到尾段心諗係時候換米拿出黎準備12碼

咪玩啦ching
當年肥賓都砌到個黃金正選陣出黎
如果老細肯科水有後備
一定唔會失咁多分拎英超
不過事實係高普成就已過肥賓

佢一cup個下已經心諗仆街未必入

佢兩個噚日D現位麻麻地
OX D決定就好慢,帶帶下又唔交之後就比人夾走個波

但一入左就yes左出黎
仲要一出衫佢D線條幾靚

依家唔見得利有好強既後備
一直覺得利迷太過神化肥賓

終於忍唔住要真除
平時要死忍扮除

對波操得幾靚

Robbo越嚟越壞 明明以前乖乖仔咁

成日都要彈地離身修正激死,好彩最後都補到獲

呀仆同呀街

肥賓都神化

我諗球壇冇邊個敢拍鳩美欺個頭

J到3點就出去撐奧燒啦

單係525已經夠吹一世
唔好講0809個隊利都好勁
當年真係後備冇人用累事

你睇下渣士同肥賓離隊後得到既評價

525根本運氣成份較高
當然肥賓半場都有做野既

最撚高興係連歐聯註冊都冇預佢名

想問邊度有得攞文宣聖誕卡

今次好7WO,隻左手

你睇下肥賓份cv先

一秒轉返

佢望住神軒個樣好弱智

碎步式捧盃

法國軒捧得越黎越hea 呢半年拎得太多了

今個杯咁細
想用黎托腳都唔得

宜家後備勁過0809好多

歐聯個次成隊波都係最興奮
而家好似拎到麻木左

佢地實話寫文個個係死利狗

有下左路接長傳癡波癡得好靚 再轉身搏左球罰球

真係好弱智feel

但肥賓呢次拎到先令到利可以keep個真盃所以意義重大
而且你諗下上年之前我地有咩JJ左十年都仲係J緊呢隻歐聯
冇左呢隻歐聯頂一頂利記應該會更加沉淪

當年咁嘅人腳入到決賽已經夠痴線
仲要三年入兩次歐聯決賽
而且肥賓0809隊利係高普前
根本近廿年最勁 利迷好難唔吹奏

無潮文？

明明東網獌狗報尼

屌，收聲啦

可惜曇花一現
對我黎講反而覺得01年mickey mouse treble好J d

唔覆咁長啦

個年衰和波
對伯明翰60分鐘換torres謝隊r頭.gif

明奴入波之前成日first touch都甩腳
好彩入到波

本身飛住睇ig冇特別諗
然後諗諗下唔係wo o子你唔係同鄉黎wo

Loaned to Rochdale ➡ Released by Middlesbrough ➡ Current world champion 🏆 ARISE Andy Lonergan 🙌

法語系手足

痴線, 明明係換夏文出嚟即刻改變晒成場波嘅形勢
竟然畀人話運氣成份較高
冇肥賓贏歐聯, 謝拉特走撚咗, 王子100%唔會嚟, 連帶之後蘇亞雷斯都唔會出現, 可以永久沉淪

高普戰績成就係高, 但係肥賓拎住查奧爾攞歐聯真係唔係正常人做倒囉

牙根

Pjanic基本上係必然正選
所以其他人就要爭另外果兩個位

隊長領導有方
梗係唔會有捉鬼啦

諗起下年個張隊相已經有2個杯就扯扯地

你地去轉埃及就知真正嘅埃及男人係點樣

下年張隊相會有5個

巴打呢啲相係邊度搵

買都要summer先黎啦

爭啲有新gif

O子係移民
本身都係法語nigga

差D12 碼多年經驗屎個隊贏

肥賓齋J伊斯坦堡奇跡都夠

高普淨j兩次anfield神蹟都夠

呢張係OX IG story

驚俾我地屌囉
屌足半季

有冇裸照

細到用錯單手

Too much FF
我唔係話肥賓冇功勞
但當年隊利贏AC根本以弱勝強，需要既運氣成份遠大於今年

我利金牌打手

呀短個樣灰諧到

單手都可以型
但單手轉雙手

單手轉雙手仲型

當年得big4爭
而家多埋鏝熱 難打好多

條女邊個黎

有鳩小妹

做咗關鍵調動之後以弱勝強點解係運氣而唔係實力

南野無公開ig，班傻鳩鬼佬求其搵到個minamino就衝去welcome to liverpool撩起左條女

Alibaba Reward

寫真女星，之前啲鬼佬發Twitter 諗住歡迎南野拓實，點知tag錯佢

鬼佬多弱智

贏就係贏
過多十幾年 因為近年利復興先入坑既利子都未必會知我地有過黑暗20年

好撚正

沙拿拎個支那獎都冇咩表情

Search過下有啲圖有死角位

利申：屌

南野快啲開個官方Ig啦
埋堆會快啲

Who.jpg

D鬼佬心諗亞洲人d樣一樣，
又一樣姓南野，可能係阿妹
不過真係冇壞，多左個靚女利迷可以打J

當年以咁嘅人腳贏到祖記同摩一期車
決賽仲半場0-3落後 最後贏埋
唔否認有運氣成份 但運氣唔等於可以抹殺當年功勞
正如當年歐霸決賽 高普都用唔到相近人腳贏冠軍

jelly 十年前：
life at this age without money is nothing

十後後拎左三冠，身價最高左閘

點先學到佢既堅持

屌摩

肥賓當年入決賽條路都好難行 要對車蛆 兩隊都粒粒皆星
兩隊都好L勁 AC 更加唔使講啦
真係點諗都諗唔明05隊利點贏到呢3隊
人地真係粒粒皆星

真心諗唔明當年聯賽利廢到仆街
歐聯就做羅賓漢

先前睇啲鬼佬有搵到個private ig得百幾個follower無icon但有haland個啲rb隊友follow，應該點都會公開或者開個public ig既，宜家利係咁sale佢去亞洲

人有陣時需要一個lucky break
你有才能都要遇到會賞識你嘅人先得

歐冠先最重要。 超級杯+世冠盃 都係友賽咁

來生不做香港人

今晚影比你

唔係肥賓點會畀人叫戰術大師
事實上嗰個冠軍最大功勞就係肥賓, 謝拉特同加西亞, 唔係乜嘢運氣

啫喱無遇到廢中既話 佢可能仲係英冠踢緊

有J?

廢中伯樂

想問琴日r26同拉芬拿發生咩事？
原因係咩？

而TAA應該比FSG借左去英甲

無jer有咩好睇

我睇到最後先走

當年查奧爾都好勁
施丹式轉身og

有啦宜家

系

文尼上半場比條仆街拉住球證唔吹
文尼一fing開條友，條友扮跌，球證即刻比黃牌
入去休息果陣，啫喱應承幫文尼出頭
結果完場嬴波照屌隻巴西狗

Lalala先係

係,個球我以為文尼同隻巴西拜狗都每人食黃

點知得文尼有

拉芬拿剩係識恰毒撚

神軒一開口
條友都笠水啦

話題の南野きりさん
既婚者だからグラビアモデルさんをフォローするのちょびっと抵抗あったけどあそこまでしっかり応援していただいたらフォローしないわけにはいかなかった。

應該唔使開口
睥一睥已經收皮

但琴日就係神軒笠水先冇開過口

尋晚對家個27號出盡奶力都冇咩料到

呢個世界上所有野都有可能背叛你
只有努力唔會背叛你

我都以為拉芬拿last man 從後攔截會有紅，點知罰球都無

條友仲後剷文尼，乜事都冇
條球證係咪真係收撚左錢？

買左全場和

應該係，每次死球角球都急不及待吹左利先

擺明單手冇力 渣ga

咩意思

個盃太細隻單手都捧得起，忘記左要雙手
咁就死，大力神盃都係咁細隻
不過軒巨唔係隊長唔驚

有冇ching都係反開軒?

反軒路很難行, 想放棄了

話題的紀野
我是一個已婚人士，對遵循凹版印刷模型有些抵觸，但是如果我有足夠的支持，我就會不由自主地跟隨他。

渣架

反軒既聯署下先

又gini又南野又明奴 就知你個人花心

Jelly係利既搶口王

利po呂布

日本寫真女星南野姬莉（Minamino Kiri）KOP確定！

因為姓名和社群帳號和剛加盟利物浦的南野拓實（Takumi Minamino）相似，而被誤打誤撞邀請加入球隊的日本寫真女星南野姬莉，也開始關注利物浦的比賽。
首場觀戰，就目睹紅軍贏得比賽、捧起獎盃，勝率100%。
賽後感言，她說到：「1.恭喜利物浦。2.費爾米諾很酷。3.薩拉赫的表情很可愛，很像我們家的貴賓狗。」

邊個講

搵佢做6號位真係玩鳩佢

米拿成日late tackle 遲早賴野
老左速度真係跟唔到

沙狗

薩拉赫的表情很可愛，很像我們家的貴賓狗。
沙狗

唔怪得零零叮叮有隻狗仔嘅相係右下角

真利
第一場就睇深夜西波，仲要睇120mins 睇到五點

今季英超已經注册無得改球衣，足總杯應該得

死利狗真係好自私，好心改個名做「利物浦討論區」啦，又用中立名，又唔畀其他人討論

琴晚個下焗住都要落腳啦
無得怪佢
唔落就會比人打快攻反擊

著波衫既沙狗

其實我覺得TAA都有D似臘腸狗

諗起防守靠犯規
lulu

邊有唔俾人討論
大把其他迷入黎啦
又有艾力臣23雀
又有濕鳩liy
又有mayuko
大把非利迷係度wor

日本係6:00am

死熱狗個壇你開？
你可以入黎討論
理性討論咪慢慢傾
傻鳩引戰咪屌鳩你
係咁

［黑警死全家] 李斯特城球迷討論區(7)

你都on9

入得黎就有啲質素啦大佬 好似尋日個隻eriken23躝未 圖都未閪睇清楚就爆閘 之後比人串到捐番入老母個閪到

係haaland following list搵到

入左熱po度睇
隻傻雀平時都無乜人理佢
邊緣人黎

利區係舊登到連登都仰無討論區
全部都係一個POST搞掂

Hi樂子 我係牙諾

利子真係好撚恐怖

一陣間去follow睇下佢會唔會accept我先

其實沙拉應該要賣，開始無貨交啦，最勁就係拉拉莫斯避戰。

不嬲都遊牧民族黎架啦

沙拉如果踢港隊，一球都唔會入到。

其實碌兩碌就見到

南野心諗你班痴線佬場都未落過連private ig都起出黎

用son交換

原來係咁，對唔住，我誤會左，以為你地想壟斷，你知道香港未有壟斷法，所以都要小心

賣去psg啦

private就唔好搞人啦
遲啲實有公開IG

大個仔啦
唔好咁戇鳩啦

利物浦應該買俄羅斯果個golovin，佢體力好，可以填保佔中三子既問題。

on9-.-

佢想private就唔好改啲一睇就知既名......

我真係碌下夏蘭得ig見到

利物浦密謀推動歐聯改革，壟斷參賽席位

但冇打針佢跑唔跑得郁架？

你好撚戇鳩呀走啦

畢業禮

英超Big 6密謀推動歐聯改革，壟斷參賽席位 | 體嘢報道

又話自由討論？

I
Is it him

我地唔講台灣啦，本土至上

根本利要轉打424，好似之前多仔咁

因為利既中場無咩作為。

寫住fanpage啦

屌你利po真係公廁黎
日日都有弱智入黎

Sor

block左算
冇咁多時間理佢

又話唔係利po...你係利po唔該個名講明，你咁樣係好賤格。

利迷70年代已經係意大利殺人，所以有咁既質素，唔意外。

自由討論唔包免屌架wow傻鳩

利狗真係噁心，希素球場慘劇未完。

真係好撚多
尋晚又有鐘意人妖既痴線佬+dse得133232既飯dip仔黎爆閘
真係蠢人出手多

好撚小學雞啊 做完功課末啊 😂

( Show Blocked User - 連加特利艾里 )

blocked

我以後都會係度發表對李斯特城既睇法，唔畀你壟斷。

高登人唔會用其他表情符號，唔識規舉？

你死撚開啦傻鳩

你鐘意啦 呢度啲人都係當你小丑
好似你平時開post自己同自己講野咁
你覺得舒服就得
我地好關懷殘疾人士

希素球場慘劇，令英國陷入衰亡，你地有無悔改？

爆得咁撚on9都係第一次見

由於慘劇的影響，英國足總為了舒緩歐洲足協的嚴峻處罰而先發制人，無限期禁止利物浦參與歐洲賽事，禁令後來降至10年，最終為6年；亦同時禁止其他英國球隊參加歐洲賽事5年。

希素球場此後進行了全面改建，現時已改稱為博杜安國王運動場。

歐洲足協無限期禁止英格蘭球會參加所有歐洲賽事、其後禁令縮減至5年，而利物浦則被判禁賽多3年。

上場個飯dip仔我地都好關心

利無資格攞歐聯啦

獌熱雜種係咁架啦

想叫返佢啲手足黎接佢走
起完佢底發現佢係連登都無爐可以圍
搵唔到人接佢走

由佢鳩推啦

你地回避問題，同中國共產黨無分別。

佢見無人理佢會自己走
好似果時青藤入曼竇度po相咁

佢肯定好嬲嬲豬

賽事未有因此而終止，最終祖雲達斯以 12 碼入球取得冠軍。事後，歐洲足協禁止一切英格蘭球會參加各項歐洲賽事 5 年，利物浦則被禁賽達 8 年。由於慘劇的出現，完全是利物浦球迷的行為造成，當時的人將他們與足球流氓劃上等號

完全封鎖啦

自來犬

谷到塊面紅撚哂
但都無人理佢

1986年，比利時政府以引渡條例，要求26名疑犯前往受審，其後因技術問題而得以暫緩。比利時隨即尋求新的訴訟，並獲得議會通過。同年9月，除2名疑犯在英國受審外，24名疑犯以軍機送往比利時，並關在布魯塞爾一所監獄。一個月後，法庭正式開審，除24名利物浦球迷被控過殺人罪外，比利時足總主席羅遜斯（Albert Roosens）、兩名警察局長根士拿（Michel Kensier）、馬赫（Johnn Mahieu）、布魯塞爾市長布漢（Herve Beouhon）、前布魯塞爾運動負責人巴羅（Vibane Baro）以及歐洲足協主席佐治（Jacques Georges）及前歐洲足協秘書班格達（Hans Bangerter）一同被檢控。89年4月，法庭宣判，24名利物浦球迷，其中10名被判監五年，餘下14名被判3年有期徒刑（在英國監禁）。另外、警察局長馬赫被控嚴重失職，判9個月緩刑。比利時足總主席羅遜斯則涉嫌貪污，將中立門票出售一間由意大利人在比利時經營的旅行社，以及組織及管理球賽不力，被判6個月緩刑。餘下被告則罪名不成立，法官怒斥雖罪名不成立而釋放，但必須為事件負上責任。宣判後，比利時檢察官認為判刑過輕，對14名罪犯申請上訴。1990年春天，11名罪犯加止5年，2人維持原判，1人無罪釋放。

有強迫症 唔鐘意睇到skip層數

可能喊緊啦

我就係雖然block左 人地覆我都會想睇下覆緊乜

講既野幾好笑 當小丑咁睇囉

庇護工場放緊假冇得圍爐

呢排咁多玩具
擺明玩開膠果啲爆閘我地根本無佢乎
但硬係有啲傻仔唔識諗

利物浦對祖雲達斯的歐冠盃決賽，前者球迷醉酒鬧事及縱火，導致39人喪生

希素球場慘劇是指發生於1985年5月29日歐洲冠軍聯賽足球決賽中的球場慘劇。該場 決賽在比利時布魯塞爾的希素球場進行，對賽雙方為英格蘭利物浦足球會和意大利祖雲達斯 。事件造成39人死亡，當中主要為祖雲達斯球迷。

希素球場慘劇的發生原因並沒有納入正式的官方調查，但事件的發生過程仍是相當明確清晰 的。

1985年5月29日，大約六萬名球迷蜂擁而至希素球場觀看賽事，而部份球迷更帶着滿 身酒氣進場。

在距離原定比賽開始時間還有半小時，在利物浦球迷區的醉酒球迷開始鬧事，有些還在縱火 ，防暴警察衝入欲制止他們，有些球迷為逃避追捕，爬上了一幅用來隔開雙方球迷的圍欄上 ，結果圍欄不勝負荷，整幅榻向祖雲達斯球迷區，事件最後釀成三十九名意大利及比利時球 迷死亡，百多人受傷。

傻閪attention seeker

佢推爆左1001記得開post

完全封鎖會唔知1001左

曼联与阿里巴巴集团达成战略合作 打造优酷视频社区融合内容电商

知唔知醜

人生有個真正盟友的確好極
曱大大大

唔好理弱智啦

佢唔係曼迷黎 好似

你地殺左咁多人，一句sorry都無呀！睇下祖記做左咩去記念！

曼市都係共產黨既城市啦。

真 其他隊嘅fans一齊理性傾真係冇所謂

1985年歐冠決賽，利物浦與祖雲達斯決戰前夕，發生了希素慘案。歐洲足協宣佈英國球隊禁止參加歐洲賽事五年，利物浦則長達七年。

80年代初，以利物浦為主的英式足球青訓體系，努力吸收歐陸戰術的優點，似為英格蘭足球指出一條光輝前路。但是，步伐從此中斷了。

從1985年開始，英格蘭的青訓理念慢慢倒退回傳統的4-4-2，快速突擊、長傳急攻的路線上。英格蘭不缺乏畢查式的硬漢，但缺乏戰術意識和先進的戰術體系；中場中職能仍停留在單純的box-to-box，未能好好控制節奏；出色的年輕球員因為欠缺先進的戰術鍛煉而被埋沒，成為摩連奴口中只能踢單一位置的偏科生。至今還有不少基層教練和這些教練課程的講師，依舊堅持快節奏的長傳急攻會有所發展。英甲以下的英格蘭各級聯賽，每場比賽你能看到不下100次的長傳，其中大部分皆不知去向。

解禁之後，英格蘭球會面對歐陸球隊，無法保持控球和以傳送操縱節奏，被對手慢慢以精密的蜘蛛網逐層擊破；至於國家隊層面，希素慘案前累積的餘蔭逐漸耗掉，到了1996年加斯居尼再次在歐洲國家杯四強戰倒於德國人腳下，希素慘案前最後一批英格蘭青訓球員度過了職業生涯的黃金時代。

1991年歐洲超級杯，曼聯依靠速度和力量擊退了告魯夫的巴塞隆拿，闊別多年的英倫球隊再一次進入世界的視野。這場比賽意味費格遜的曼聯逐漸踏入黃金時代，而利物浦卻沉屙未起。

佢弱智唔好理啦

Pjanic後派路 最好的playmaker

我覺得出基迪拉同馬度迪多d

躝啦屌你

你識閪意大利足球咩...佢地中場就算AMR都要回到好後。

其實唔好講利post
係公海做弱智咪又係俾人屌

唔say sorry...

利狗=nazi

liverpoonazi

利狗死全家。

做乜鳩

細蚊仔學人講戰術

有隻on9爆閘狗，字都未識多隻學人講歷史

咪有花牌啦，仲想點呀，又唔係球會叫佢地暴動，知唔知咩係希斯堡事件呀小朋友？

1984年發生既，真係真相。

真相係點你都未知啦...你調查過？on99

法庭判左謀殺罪成，咁都有得講？

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

死熱狗 係咪你手腳尋晚爆完閘但睇唔到利失冠谷住谷住啊？

又唔係話球會殺人。你咁講，之前果個racist既曼城球迷=代表曼城？

熱狗點都唔會有冠，關咩事

36個亡歷一生咒你利。

聯賽盃囉

公道講
佢個名有哂曼熱球員名
但兩邊球迷都無咁痴線

on9熱狗出左局啦，輸到傻左？分到FA盃同聯賽盃未？

兩邊都冇人認領佢

根本果個爆閘狗就係attention seeker，無一個區收留佢啦，完全封鎖啦，唔洗理佢。

人道毀滅啦。

Cls 俾人撚到傻左

都無人理佢
佢自己hand左機

曼區人就算爆閘都唔會咁痴線啦，大家都有底線嫁，呢個咩連可能連球迷都唔係，唔知做咩既。

一早block左，眼不知為乾淨

隻爆閘狗洗完頻未？
一陣頂左上熱門，公海又鳩屌

其實點解沙基利咁少機會呢？佢幾爆得，傳波都好毒，係得罪高普？

條友都唔知做咩事，係咪返學好大壓力傻左，似小學生

唔會啦，小學生邊有咁得閒，佢一定係廢中

廢中就可以講歷史？我地睇左幾十年波，有咩唔岩一定要講，係唔係呀，洗驚你？

由得佢，無人理佢會自己收皮

之前明明都只係有班假膠話利記害香港，都無呢個咁痴線。

佢應該李城狗黎
不過被李城球迷屌到敗走

其實點解利物浦今季咁成功，答案在於高普放棄左自己既足球哲學，玩玩實足球。

似係賭狗賭輸左

佢好似係鏝區都有爆閘，根本唔知佢咩人

李城特別多爆閘狗
上次比我撚左次

現實足球既意思，就係摩連奴所講既pragmatism，足球以贏為目標，不應有其他哲學。

太多勝利球迷，係咁。

有咩好處？可以針對性部署囉。

但壞處好明顯，球員既配合會因為戰術成日改動而變差，根本解唔到長遠既勝利方程式。

所以利物浦過左今季水平一定會下降。

其實佢一直水平都唔差，佢有AMR既主攻能力，有視野，但有時傳送唔敢畀太高章波，所以當高普放佢去右面，佢要諗既野少左一半（唔洗諗左面），佢就可以有好好既表演。

咩口德村民 mayuko都係李城爆閘狗
但mayuko佢唔係利對李打緊果時 係度講野都幾中立 同埋佢都識幾多野

阿arnold既歷史地位係咩

上次送左幾張圖比佢地j囉
之後都冇爆閘啦

佢其實係因為佔中三子，拉左好多中間畀佢出波，但計返percentage就唔係真係咁驚人，勁唔過偉大既意大利左後衛。

咁咪好啦，好多呢個癲狗死咬唔放

Mayuko理性傾波架 依啲都歡迎嘅

成隊個樣好hea

咩連加特利艾里既人生都幾可憐，要靠咁既方法刷存在感

呢個垃圾杯來，呢家球壇歐洲壟斷，咩世盃無意思，下年都會改制啦

之前對李城果場 臨尾佢地送左12m
佢狂屌我地黑左佢地
然後我block左
但之後場場波都見到佢傾 講野又正正常常
好矛盾
想盡量唔回佢 但有時佢講啲野都有point

上一次歐洲球會攞唔到已經係車路士

依條友仲癲過波台老鼠

其實係你平時水平太低，先會覺得佢有points

邊年？

你個名

2012年，不敵巴甲球隊哥連泰斯

青山走犯？
我仲以為自己眼花 點解個個留言啲username都一樣

佢出名痴線...唔係討論

係

爛閘尼講，其實唔係盲反利或者輸波發爛渣果啲無咩所謂

好好J

block左佢啦...

Jürgen Klopp struck a hopeful tone on the injury suffered by Alex Oxlade-Chamberlain in the FIFA Club World Cup final on Saturday.

希望張仔無事

垃圾死阿狗水貨又傷

無佢第一年都入唔到決賽啦

咁得閒去cc台做推拉師啦

勁多人好想去

雲迪克真係好好J，如果keep到一定有金球獎

Ching係英國？真係好正

要睇下美斯幾時收山先得

呢個精神分裂100分

C朗今年都收山啦，好快到美斯

由佢啦

Rio 都未攞到，呢條垃圾點會有

借囉

feel到打李城會無力 比人炒翻3粒

rio畀杜奧巴過到ankle break

老實講一勝一負好過和 我收貨架

我利作客好浮忽，要靠神秘能力

黑哨就黑哨啦...

你越cap佢咪越high囉
block撚左冇人理
佢一陣就自己爬出去架啦

show blocked user - 連加特利艾里

啱呀

呢啲 attention seeker無人理自己會走嫁啦

唔洗咁勞氣當佢玩具咁就得

點解block唔到

唔會啦，李城人開始無力，三場不勝了

不過vardy可能又會入波，會唔會挑戰到沙拿36球既紀錄

唔會啦，佢都35歲，應該下半季無力，到我架FC上

但佢唔洗打歐國盃，又唔洗打歐聯

咁曼聯都唔洗打歐聯，拉忽咪又係得9球

巴西人好熱情

唔係支持利wor

個陣16強利記冠軍26倍，好冷

人地果個地區好支持自己既區隊，你估好似香港咁，無人睇本地波咩

香港隊咪有人睇

咁就死啦，無好既聯賽，點會有好既港隊，好多人根本抽水多

最近肥賓有條片講當時點靠轉人反勝，好好J

有無link呀？

同加歷查

佢其實都派好多膠

無聯賽既垃圾

好多偉大球員都無

點解咁多人盲反

梗係冷
就算係16強對利華古遜、利都不被睇好
8強對祖記、人地個陣星光熠熠、唔會輸比米蘭
4強車路士摩佬帶、英超又一個天一個地
決賽米蘭唔洗講、可能係近廿年米蘭最佳陣容

當日果個陣唔係常用，所以上半場好亂。

kewell塞左gerrard個位

呢場真係好經典，睇返都喊

肥賓真係戰術大師來，好勁

Join

利用班蛋散打贏呢隊
到而家都覺得不可思議

有條友洗皮
900尾果啲po搵定人開po啦

推

派路、KAKA、軍刀.....cls